美國制裁新疆生產建設兵團

新疆生產建設兵團係省級單位, 轄區7萬幾平方km

ptt：新疆生產建設兵團 就係 東印度公司

美帝依招好毒
即所有依間野整既棉花都無出口製衣廠敢用，即例如你nike adi h&m等Ｄ衫用左依Ｄ棉製衣就會犯左個製栽令，睇來新疆Ｄ棉花得返Ｄ內循環敢用，基本絕佢米路

push
有冇人講下個重要性
係點制裁法